之前打籃波zip人腳條友開返個FB

大家有咩想同佢講

19000黎

無人寄信去消防投訴？

獌

鄭浩棠

原來係49000

難怪咁仆街

有人留言笑死我:

你係攝腳果位? 我有打league如果對你唔該出聲, 我棄權, 唔想用拐杖行路

真漢子

真名真漢子

失業未?